香港咁多勁騎師，大家又最鍾意邊個?

上次講馬王個反應咁好
不如今次就講下勁騎師

我就最鍾意蘇銘倫
去馬嗰陣真係好撚勁

精英大師

講騎師呀

潘頓啦 搏馬入直路搵位勁
鬥last又夠狠夠硬淨
騎尺寸馬香港無人夠佢叻

蘇銘倫 戴圖理 莫雅

三大高手

韋達

美麗傳承啦
孭潘頓返黎

你講啲嘢同你個名一模一樣

仲有梁家俊

可惜成日拉馬

go home 啦

陳蛇

何澤堯

貝湯美
威爾頓尚多湖

鍾麗芳

講硬淨都唔知夠唔夠梁家俊來

Bounce Back Chan

老巫>潘頓

尚多湖 fling到大外檔
一下殺曬幸福指數+友瑩格

潘頓車輪鞭你估流
鬥last又唔係一定要重鞭

靳能

識嘢ching

蘇兆輝

潘頓 因為廢到仆街

高雅志
場場你都唔覺佢係渣流灘，好有活力

莫雅
騎姿靚 又紮實
睇佢騎後上馬 君臨天下咁款 好正

田泰安

柏寶肉緊推騎加慶祝衝線

唔入流都攞出嚟講

我唔講邊有人講

大賽隱形騎師

SL)(UT

蘇銘倫,冼毅力

巴度

成日拉馬喎ching

上年隻頌讚火星如果唔係蘇銘倫策騎
一撚定贏唔到一哩

佢如果然肯認真去馬嘅話
係好勁嘅

莫西拉

條撚樣呃錢 成日專登去到終點放慢

何妖隻川河都係啦
同潘狗鬥足全條直路
最後一下都係何妖壓贏
何妖嗰場表現真係賺人熱淚 精彩絕倫

或者直路扮搵位塞車

告東尼
好有型

文羅冇人講

成日走入內檔扮塞車

經典

米高華素基

柏寶無人講

千禧年代
志叔係實而不華
十三少係時勢做英雄
柏寶係唔好彩嗰個

近代
老潘要搏既時候啲真係一絕
睇佢香港盃騎隻樸素無華就知
走位唔拉馬一流 拉馬就九流 招牌車輪鞭唔會輸先
佢贏拉叔係因為識做人 陣上步速走位發力控制得好

拉叔搵夠上岸 有錢咗個人一定怕死唔會太搏
騎功其實只係中上
除咗放頭 之外永遠都係轉灣發力冚上去搏走甩

田雞其實一味死砌
唔發夢唔驚死 肯走識走入面咪贏
飛九疊 再搖到個龍頭散嗰下真係睇到眼火爆

近年睇馬都係等大賽日或者季中
蘇銘倫 莫雅 蘇兆輝 布文 布宜學 呢幾位老哥嚟客串
唔賭得都睇得

潘頓唔係重磅同多蠱惑野成就應該更高

扮搵位最後尾先打兩下

但永遠唔會畀馬會重罰
不愧為馬會契仔

嚴顯強

冼毅力
性格大師，博既時候命都唔要

紀仁安
徒弟仔有師傅功架，愈騎愈掂

講起佢重磅呢樣
有時見佢騎大冧把馬孭118 119真係要參與
我次次參與都有運行

佢蠱惑得嚟大董睇佢
倉口又可以大小通吃呢樣野真係唔話得
22個馬房唔俾馬佢騎既真係數得出
睇吓之後係咪真係好似傳言咁同返方仔合作
老苗我諗除咗IJC抽馬之外應該都唔會

拍馬屁

又唔可以話佢專登拉馬既，係有時佢知隻馬無去勢，就索性遊馬河返黎。但佢搏馬果時啲走位同臨尾車輪鞭真係一絕。
隻多名利既走位，同埋雄心威龍頂撚住隻天久，車輪鞭就睇佢隻時時精綵打返起贏拉叔，都係一絕

柏兆雷
超力好

唔使諗一定係韋達

喺轉彎死入馬群扮塞車

香港戴圖理, 佢一搏馬奠雷拉同大潘都要行開一邊

杜苑欣無人講？

雷誠 大耐可能冇人識
可惜一次墮馬收咗皮
唔係成就一定高好多

蘇銘倫搏馬勁到,心目中一定勁過莫雅

仲有戴勝蕃薯
道友來本來都唔差，又係一次跌落坑渠之後就大不如前

叫馬昆快啲中岀佢俾佢返去湊仔好過啦
分分鐘阿妹都騎得好過佢

唔睇馬 但細細個聽過馬佳善

巫斯義啦
遊馬河心態一流
放頭做極慢步速 爆到九彩
轉彎入直路外檔12疊 電視機都影唔到佢

仲有郭立基車輪鞭虐馬

呢條友神神化化走內欄就塞車 拉出外疊搵位都可以搵足大半條直路

呢啲場合既潘頓真係好好睇
時時精綵fight back雍容白荷嗰場真係估唔到
本來諗住阿東落柯打佢喺前邊幫巴基開路
點知原來係佢去 賺咗形勢入直路後邊唔知跑咩
俾佢走甩同拉叔砌足一條直路幾乎打到斷鞭

車輪鞭之作仲有上年冠軍一哩
嗰場傳承俾佢咁打法僅僅影輸真係好慘
不過亦都證明咗川河尊駒養得好好

其實我最鍾意睇潘頓騎放頭馬
美麗傳承之外仲有一隻馬克羅斯
香港盃同金盃兩場快放
明月千里追咗佢兩場之後流鼻血

岩岩翻睇返你講果場輸俾川河尊駒，臨尾果一百手鞭勁到呢。
仲有友瑩格跑日本成條直路一直打鞭打返起隻馬。去馬時潘頓真係好少搏失，呢樣真係勁

范義龍
成隻馬抽起嚟打

第一次睇,
應該係馬鞍滑移

蔣嘉琦

其實潘頓好多場超級車輪鞭係僅輸
最經典輸兩次俾蘇銘倫
一次友瑩格輸俾大爛財(蘇銘倫打到大爛財屎忽開花)
一次戰利品輸俾大印銀紙

友瑩格高松官嗰場你睇返蘇保羅個訪問
其實隻馬本身唔多
潘頓一路打一路抽佢岀去轉跑線
等隻馬試下喺啲好啲嘅地度衝
又俾佢衝得贏 係叻既

佢去馬嘅時候
咪就係上年谷草幫威哥贏四場咁囉
一係就面子問題
為咗嗰五千蚊 騎隻千金一諾四班當一級賽咁打

以前都幾鐘意羅理雅
大熱門個個都識騎 騎到d半冷馬贏馬就好好睇

羅理雅條友造馬造到俾老廉拉埋喎清

冼毅力最有性格既騎師之一
騎功一流 但係個人就真係幾串

發現清都幾熟馬

諗起之前高登有條友係咁話買韋達啦

馬佳善 買左佢輸都好少覺得有古怪
靳能 騎佳勝睇到呆哂
范義龍 打到D 馬飛起

隻大爛財真係俾佢鞭到就死，潘頓手鞭係密但唔重，神蘇係重鞭類型騎師

周俊樂

潘頓

高雅志 必全勝
呢場最深刻, 頭4名 必全勝告魯夫奔騰原居民

潘頓
蔡明紹（可惜回曬塘…）
白德民

霍達 靚蝦王 電子麒麟

賢仔

，

阿國

4頁post得一兩條友講雷神
仲要去到第2頁尾段先有一個人提莫雷拉
你班友係咪痴撚線

莫雅係鬥爆last啲推騎同重鞭勁姐
蘇銘倫就真係天下第一高手
牙頓就睇心情喇 心情好時都絕對係世界最頂級 啲臨場對抗 大力推騎加車輪鞭好犀利
牙拉就強在騎姿好靚 再加上搵位快平衡力好 （以前仲好搏命）

要有bam圖先會出現

馬佳善
唯一一個見到佢贏馬 我自己都會開心ge騎師
騎放頭一流

戴勝
車輪鞭+中段變奏
小學作人物描寫文試過用佢黎做題材

安國倫 好似癱左
好好先生

屎忽開花

講左5頁都冇告東尼 / 馬佳善

莫雅囉，其他個撚個呢排都輸我錢

其實雷神都好勁，但印象佢用鞭唔太多？佢同牙頓係香港算係一時瑜亮，冠軍騎師我每未來幾年都係佢兩個爭。
但牙拉果穫想去日本跟住又搞唔店騎師牌要搭路返香港係馬迷心目中減唔少分

佢騎得好狠啵

我KC勁撚到仆街

利敬 潘明輝
專殺潘狗雷狗 又會爆冷

阿妹車輪鞭末段都唔差架

得罪講句
陣上走位 步速控制 掌握發力點 拉叔真係比老潘差
睇上季尾嗰兩場傑彩繽紛鬥與龍共舞就知

巫顯東 佢-10嗰陣成日中佢冷馬

老巫成日玩野

佢做大摩主帥果期日日屌到佢化

潘狗係啲呢期賺夠啦想俾其他人賺下嘅冚家剷

馬佳善呢場真係痴撚線

潘頓認真個是真係堅型
車輪鞭打撚到隻後上僅贏 個下叫到仆街

另外d人話洗毅力都勁喎
不過我未出世

梗係巫斯義
點會冇披呀

柏寶紅手套

奠堂級師傅發揮

係不過唔埋堆 冇咩人支持

聽我老豆講 呢條友個外號叫快活谷之虎

炒飯哥

佢最勁係入到直路俾隻馬攞正平衡之後
打兩三轉車輪鞭 個發力點攞到啱啱好隻馬啱啱頂到尾
最佳例子 : 18年主席短途獎 爆阿蔡隻天下為攻

衰過牌仔

杜利萊啦

冼毅力當年沙士玩著草

蘇神，騎住隻馬好似揸電單車咁輕鬆

09年一哩騎好爸爸
不被睇好之下都可以再下一城，三奪一哩錦標

佢賭馬比人拉姐

最近贏個隻日本馬都係 又係力短 但潘頓個發力點拎到一絕

禁藥撚黎

深水埗yoyo算唔算騎師？

騎蓋ching

馬賽

呢場香港盃佢真係贏得好靚
沿途守住個二疊封死莫雅隻變魔術
轉灣仲要慢攞岀去逼莫雅跟拉叔後面個死位
喺外面衝順先開鞭

蘇銘倫

發力點個point十分認同
拉哥谷草係唔係都轉灣推

拉哥優點係做到磅姐

安國倫

高雅志高手黎喎

淨係識莫雷拉

肯定係冼毅力，領闖零距離新力升確叻寶打邊爐
當年老巫，後生嘅神蘇下下都輸短頭比佢
冼毅力當年同大摩沈集成真係合作無間

缺點係性格，同外檔馬永遠都三疊外游（冼毅力騎外疊永遠唔搶口）
唔係條垃圾魯拍軒佢應該可以騎多4,5年先收山

韋達

現役嘅就潘頓
佢騎功唔算好精緻
但係我鍾意佢有性格
運動員係要睇啲寸嘅先有娛樂性

好認真一樣野
我從來都唔覺得拉叔騎馬有咩特別
除咗貼住條欄放頭之外
永遠都係未到400就推出去俾油走
灣中間死捽打幾鞭推上嚟博走甩
前年香港瓶雍容白荷咪就係咁樣輸比時時精綵囉
布宜學喺內欄抽隻巴基出嚟Chad咗樹林之靈
成堆馬撞埋一舊 佢又唔拉出去上Chad埋落隻巴基度
搞咗一大輪老潘走甩 佢隻馬先攞到平衡
返嚟咪輸條鼻毛俾人

冇羅理雅邊有討論空間

梁家俊囉
條女咁好砌

有無諗過隻傑彩繽紛其實實力不如與龍共舞？

呢場笑撚死
炒飯帶具腸臭出八疊入直路
返黎多名利輸條鼻毛

蔡明紹 天份極高可惜性格有問題
何妖 華人最強 留前鬥後騎功一絕 放頭就差小小
梁家俊 華人第二強 靚仔加分
潘明輝 鬥志好 走位差 只得一招留後爆一段
周俊樂 香港韋達 天份高品格好 未來香港靠佢

東東 爆冷專家 發揮極不穩定
陳嘉犧 只識放頭 騎功差 冇天份
黎海榮/黃浩南 垃圾

外國客串可以嗎? 蘇銘倫

黎海榮 連高大威猛咁難贏的馬都贏到

我覺得佢勁過布達德

白德民 大摩主帥

騎到瀨屎

講車輪鞭 梗係左手車輪鞭果條撚樣啦

泥水贏過海外G1

原來佢咁撚勁 贏過日本G1

點睇雨滇 嘉晉

鄭雨滇實力應該同何澤堯差唔多 但佢好似又係衰跑假馬比人拉 嘉晉垃圾黎..

馬偉昌 馬佳善 霍達 高雅志 4大南非金剛有冇人識

楊明綸冷馬殺手

仲有佳善細佬馬安東

馬匹實力不如係咪唔可以挑剔鞍上人既跑法？
明點解谷草千八要沿途三疊 仲要八百走上去
係咪當自己騎緊威爾頓？
仲要隻馬其實唔係冇，返到嚟又係僅僅輸！

你唔比人地早發力 搏走甩 如果騎個個有問題 蔡約翰點解唔換人啊？

依家隻傑彩繽紛係幾多班？

其實好少大馬房用佢做主力

告 蔡 希 方都唔係佢做主力

黃俊/巫顯東慘遭無視
何妖呢幾年真係肯努力，又出外跟馬房學野，佢同梁家俊嘅推騎真係進步左好多，鬥後勁完全唔輸比班鬼佬，如果再多啲好馬，我覺得何妖過多幾季絕對有能力爭冠軍騎師

澳洲幫好撚鬼..

嗱個問題嚟啦
就係佢成日咁樣博輸係唔抵
中段發力你走得甩就贏 走唔甩就碌柒
即係傑彩繽紛其實唔係差
減多幾分喺三班跑千四千六應該仲有得贏

湯蛇

何澤堯依家應該係頂峰期 冇得再進一步了

大馬房跑大賽點都唔會飛起佢
平時跑班制賽華倉細倉要殺馬搵佢
拉叔雖然差唔多
但呢幾年唔知搞咩走去做影子主帥成日揀馬得罪大家
即管睇吓嚟緊方仔啲馬要抖幾耐啦

香港杯同短途錦標已經無馬騎啦
潘支持其實少

已經唔係第一日嘅事

今年跟潘頓跟到破產

少大師傅嚟，book外隊馬騎就等於冇支持？
拉叔國際賽騎新寫實派 耀滿瓶 雍容白荷
係咪等於佢冇香港馬騎？
短途錦標坡佬隻地獄火老潘一早book咗，隻馬不良於行佢先轉隻補上既君達星
香港盃本身又係一早book咗樸素無華，點知神蘇嚟幕後轉人想走去騎希斯隻達龍駒隻馬又打柴

俾你揀 短途你會揀日日精彩定地獄火，香港盃揀樸素無華定場場包尾既馬克羅斯？

巴度 史卓豐

短途就當你岩

香港杯本身隻馬神蘇騎架

初定潘頓
之後幕後回心轉意搵神蘇

短途佢話想預賽騎埋遨遊戰士先決定
但係坡仔唔等得
香港盃佢原本R到樸素無華
但係日本仔見神蘇會嚟就飛起佢
聽就聽住先

雖然依家啲報紙冇乜營養
等耐唔耐睇吓都發現到好多嘢嘅
起碼唔會知識貧乏先啦

咁巫師義囉

二檔入灣，十六檔入直路，外過外父

盡得董驃做馬精髓：出閘大墮後，轉彎大波勾，直路猛打鞭。輸咗都無聲出

潘明輝 間中就有隻爆冷

蔡明紹

講起董驃就懷念林嘉誠
好似冇人提曾經光輝一段時間嘅史提芬，搵位好醒。

賢仔講過佢係好值搏
唔贏都幫你補到個Place

雷誠
洗毅力
昆霑誠

安國倫

sm沙田馬王步步友

郭能 去馬果陣勁到 又好分

港女騎

馬佳善真心經典

真，講拉馬潘狗有排都未及老巫真係仆街黎，記得蘋果之前出過拉馬心法，好多都係老巫d撚手小菜

入彎前隊定入去，坐下box 又一場，真係輸撚左貨都咬佢唔入，係精彩鬥士個勢太勁先黃左

係 佢咩馬房都會有機會爆到冷
記得有次夜馬佢騎呀蔡啲馬
見到個配搭咁少見 諗佢會唔會爆 結果就爆到出黎

柏葛 繆沙 嘉遜 魏德禮 史永邦 羅拔時 高梵

仲有勞愛德

睇拉同潘幾時走
暫時睇冇鬼佬接到佢地班

到時田泰安接班

係味早幾年騎師賽黎過個美國光頭？
遊馬河

平海歡星？

呢個垃圾
係都史卓豐

呢條女係狗都屌得

Quote: 史提芬曾於1994∕1995年度馬季來港客串，在不足三個月期間出賽八十九次，勝出二十場頭馬

屌，呢個仆街
一跑大賽就現型
連何妖都可靠過佢

師兄講到為面子同友瑩格都令我諗起個故事
記得佢當輸全熱神舟十號 徐雨石向小組投訴佢 之後逢神舟十號出嗰場 潘頓就會避席冇馬騎
直到佢騎友瑩格先敢再正面挑機神舟 仲要贏埋
嗰d為面子場次 佢一定搏晒老命

仲有之後同大摩反面 軍事出擊轉方仔 潘頓騎 打到仆街之下僅輸威爾頓 潘頓之後西晒面 黑過穫撈咁 但證明為面佢一定去馬

史狗完全冇佢契哥戈種兇狠

湯智傑 梁明偉無人講

潘生

梁俊搏馬都好撚勁 華將一哥啦

虐畜喎神父

無錯

柏寶 巫d義

我要老巫 飛起柏寶 也不失一個壯舉～～

與龍共舞三級賽炒人一條街

唔知何良養乜鳩

何良呢兩季轉出去嘅馬都差唔多近20w啦

想當年佢騎醒目名駒跑打吡99倍跑第三

李格力

佢黎香港個次 我買左佢騎王 follow me 最後

佢認真嗰陣時就好撚勁
但平時成撚日都係拉馬

梁家俊啦
應該會比香討條廢老追擊到死為止

佢最威嗰場咪就係騎美麗傳承贏一哩

記得史堤芬跑沙田好勁,但係快活谷勝出率超低唔駛買佢Win.

榮惑 呢一兩年代表作

係
但之後on99走去揀平湖

對出面講好聽啲咪話揀平湖
潘頓半個莎莎主帥
佢出聲話要美麗傳承郭少明點會唔俾佢

步步友
美麗傳承
雄心威龍

雖然個個都屌牙頓係潘狗 拉馬狗
但睇個post都知連登囝都係鍾意佢多過雷閪

白德民

何妖先係

好記得呢場
為咗慳少少 冇買互串 拎咗雷狗做膽買三重彩
點知俾佢贏咗 冇咗八千幾蚊

志在四方呢

牙拉果次飛起香港諗住去日本騎，點解發唔到牌要搭路返香港，相反牙潘就無咁既事。
橫掂兩條友都耐唔時會拉馬輸大熱，梗係揀牙潘。

呢條友冠軍？

佢出聲要郭羅桂珍郭少明都俾佢啦

拉叔我覺得唔係想去日本 而係另有原因
大家回顧下
當年炒飯哥主席錦標輸撚咗隻超級啡燈馬之後
阿蔡系人散鳩晒
拉叔去日本 炒飯哥俾人拉
白粉萊 柏寶 甚至乎係幫阿蔡跑大賽馬既離普敦
全部一夜間執包袱
嗰場馬我成日覺得魔東方都有份精心策劃

打到隻馬飛起

魔東方係邊個

大摩
告東尼
方嘉柏？

有本事做大摩主帥做幾季都無比人炒

另外3位練馬師